發覺d女人氹幾氹就好隨便就跟人返屋企

有冇咁閪痕啊

有啊

你就係個個男人

我就係果日果條女

氹到未

我絕對應同